有冇人可以出嚟陪下我⋯我喺馬鞍山海邊

有冇陌生人可以出嚟陪下小弟⋯而家一個人喺海典灣出面 好唔開心 好想有人陪我

-.- 咩樹呀ching

咩事呀？

咩色衫？

白色

過嚟維港灣出面

咩事先？
出面咁熱，去7仔涼冷氣

分咗手三個星期 我都以為自己開始放低 但仲係好辛苦 明知道佢唔會翻嚟

出緊黎

拍左4年 分手咪又係咁 慢慢會慣

多謝巴打 我喺公園仔個到

仲以為凌晨難啲搵人

咁熱揾d有冷氣嘅地方啦

以前同佢好多回憶都係喺海邊 個心靜落嚟其實幾舒服

我都想搵人陪

係囉搵個有冷氣架嘛咁鬼熱

咁樣會更加難受 不停留自己係d有回憶嘅地方

仲有咩識認呀？

長褲

連登巴打真係好 冇諗過咁夜都有人喺到陪我

唔好俾回憶鎖死自己啊巴打，幾美好都好，要向前啦，話唔定將來會有更多更好嘅回憶呢？

不如過來我中環碼頭呢邊

游緊過嚟

唔係，係香港人真係好好。
你要為你係香港人驕傲

想報答我地721見呀就要

sorry借個位
幫手還個公道比大家比自己！
應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

721見

巴打仲係個邊？有人未

未 我仲喺到

咁我過黎 係頌安買完老麥

多謝巴打

出唔到黎
幫推下

我行到圖書館

ching,係連登陪你

我係馬鞍山海濱啊 巴打你咩位置

竟然真係有人嚟 仲要唔只一個 有啲感動香港人實在太好

準確位置

搵唔到你

巴打唔係我本人黎，搵左人黎，佢地搵緊你。咪郁呀

等我 我嚟緊！

黎緊啦 等我

我都手持老麥黎緊

認住我黑衫踢拖嚟緊

巴打唔開心搵人傾訴啦 連登巴絲永遠在你左右

屌你老母，等下會唔會黎黎下成十鳩幾個圍住樓主聽佢講心事

一齊食老麥

原來連登咁warm

樓主位置？搵你唔到

喂，樓主唔好有事啵

巴打搵到佢未？

坐低咗喇 3個人

巴打join左未？社工朋友搵佢唔到

咩境環 我都係馬鞍山

搵人去海邊睇，千唔好跳海呀

社工朋友搵緊你呀，可以俾佢join嗎？

屌你嚇死人咩樓主
BTW咁多人突然出晒黎，成個畫面好WARM但又好搞笑

社工朋友話搵到喇

社工朋友搵到喇

咁夜都有咁多人關心樓主，香港人真係超可愛

真係又感動又傷感，無地話一個政府令到一班無權無勢既市民所有野都係自發去做。

自己去保護身邊既人。我真係好榮幸我係香港人

各位，721見！

樓主你要加油，好多人同你一齊。

721，一定要見到你，到時請我食麥記

既然有人陪你唔出嚟喇
我曾經都同一個女仔係呢個海濱好多故事
但係女死女還在 你仲有巴打

出下出下
變大型集會
連登仔號召力

請你飲凍撚茶喇

仲話香港人唔團結冇同理心，而家呢度相反到一個極點

而家現場有冇10個人

好撚sweet 屌你地 好鍾意大家

屌 咁多人，想嚇死佢咩

係邊？我飛的趕過嚟

影張合照先la

變非法集結

買杯凍檸茶你飲呀巴打

大家幫樓主建立新海旁回憶

非法集結傾心事

宜家咩環境

好快連傾心事都要不反對通知書

我都想去，咩位置？

海典灣公園仔

個畫面好笑得黎又好warm

究竟條樓豬男定女定人妖？

可唔可以最後匯報下有幾多人
Btw香港有愛

我都馬鞍山，不過同樓豬大水坑果邊，我就市中心
多謝其他巴打

仲洗唔洗人join

唔計樓主 有4

好可愛

搞乜呀ching

邊度令你覺得佢係人妖

真係越嚟越愛你地啦，香港人

無撚理由既真係有人出去搵樓主?仲要係仔...出去屎忽撞棍

咁多分身狗。

咁熱 有冇地方涼冷氣

人唔係香港 但係可以秒回你